現時點1樓145 號

佢賣假貨？

我見佢d星戰某幾款賣得幾平 200蚊有交易

報海關

成個現時點有邊間係賣真野

報左海關先

我之前買左700蚊野

佢d星戰真定假

買過隻星戰shf

師兄買過？

我見佢好平 200蚊

你自己都知正路價係幾多，平咁多一定係有伏，但佢依然有得賺，大陸翻版係好平，幾十蚊就有交易

買過隻Jango fett$180

另外見佢隻battle droid 都係咁上下，但係深精清貨好似仲賣得平過佢

佢有賣battle sroid?

點樣分真假